## Описание
Обычный конструктор визиток, в котором можно заполнить необходимые данные для собственной визитки, изменить размер шрифта и выравнивание текста. Данные как электронная почта и адрес можно по-желанию скрыть.

![Пример 1](card1.png)
